寶鉅証券金融集團被人 hack 左

有人係網上拍賣緊啲資料

你咁都知

快啲買

留名

朋友

做 IT 通常都會 follow 呢類 account 食下花生